吳奇隆新股升90%爆冷跑出！持股稻草熊值8億 每手最多賺5,480元多過醫渡

劉詩詩持有稻草熊11%股權
稻草熊由吳奇隆創辦，為中國劇集製片商及發行商，目前由其妻子劉詩詩持有11.1%股權。該股今日最高見11.36元，市值最高見75.3億元，吳奇隆夫婦持股價值曾達到8.36億元。

招股反應較遜色的榮萬家（2146）屬唯一破發股，最新報12.36元，較招股價低8%；現代中藥（1643）較招股價高6.8%，報1.26元。

信誠證券聯席董事張智威表示，五隻新股中最看好醫渡科技，皆因科技股、雲業務為熱炒版塊，升1.5倍非正常，惟現時估值過高，認為投資者不應心急追貨，可在55元以下作吸納，短線企穩60元，值得中長線持有；其餘股份如稻草熊及網上車市，他認為炒作成分高，不宜高追。

恭喜上市/暗盤 開市入既賭仔

琴日暗盤好多人俾佢呃左隻熊。

可惜冇抽

蔡少芬有冇買

大家都知道藝人發大財之後會點

唉冇抽到呢隻